大家千奇唔好灰心

可能各位巴絲打你會見到唔少post叫你放棄，退

但係

唔。撚。好。理。佢。地。

或者你攰，眼瞓，一時諗唔通，諗住一做就做大佢，一係就縮沙

然而我想同大家講，抗爭呢啲野唔係一場賭博，而係一場戰爭

目的只有一個，你可以勇武你可以和理非，呢個方法唔得就用另一個方法，砌到佢地撤法為止

大家攰就抖下，精神都好重要。

自己香港自己救

推